C朗，美斯入球分佈各有優勝之處

美斯，在西甲聯賽，國家友誼賽上進球更多
C朗，在歐冠與國家隊正賽上進球更多

C朗， 淘汰賽進球多
美斯，小組賽進球多

C朗，落後情況下進球多
美斯，領先情況下進球多

上年C朗入幾多？
美斯入幾多？

求數字

日日開幾個引戰post
你隻大陸仔收連狗幾多錢？

想知美斯淘汰賽入幾多球

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可